點睇成日話自己有好多異性朋友的女仔

係咪就算比你追到手都唔會開心？
一諗到佢同一班/個男仔出街,msg就sad
定係一句話:大家要有信任就大哂

雞

睇黎我都係收皮算

Agger
日日擔驚受怕
利申 ex係咁

比多d信心你自己
好多野講唔定
可能佢會為你而改變
亦可能佢其實只係想試下你

多異性朋友唔係問題，但唔該拍左拖之後就要收斂
起碼知有咩野做得有咩野唔做得
如果唔係攬住你班異性朋友過世算啦唔洗要男朋友啦

係呀冇錯我係話緊你

拿 男人就係好on9而又好有競爭心嘅生物
一大班男仔互相知道對方存在
總有啲人搏表現出盡法寶想奪穎而出
做人條仔除非自認有過人之處
唔係好快嫌你無貨揾第個

曬命囉